<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="about_title">Sobre</string>

    <string name="about_title_dev">Desenvolvedor</string>
    <string name="about_author_dev">AlphaDelete</string>
    <string name="about_content_dev">
        Este é m projeto OpenSource, se você quiser contribur ou dar uma olhada no código acesse:
        \n\nhttps://github.com/AlphaDelete/AguaConsciente

        \n\nQualquer dúvida, feedback, comentário ou sugestão entre em contato:

        \n\nhttp://www.twitter.com/alphadelete
        \n\nalphadelete@gmail.com
    </string>

    <string name="about_title_soft">Uso e garantia</string>
    <string name="about_author_soft">Água Consciente - Copyright 2015</string>
    <string name="about_content_soft">
        Os cálculos são dados aproximados baseados nas informações abaixo e devem ser utilizados
        apenas para fins informativos. O desenvolvedor não se responsabiliza por diferenças entre os
        dados coletados e o consumo real.

        \n\nOs dados iniciais deste software são informações fornecidas pela SABESP.

        \n\nEscovar os dentes
        \n\nSe uma pessoa escova os dentes em 5 minutos com a torneira não muito aberta, gasta 12 litros de água.
        No entanto, se molhar a escova e fechar a torneira enquanto escova os dentes e, ainda,
        enxaguar a boca com um copo de água, consegue economizar mais de 11,5 litros de água.
        (2,4 litros por minuto no pior caso).
        \n\nLavar louça
        \n\nNuma casa, lavando louça por 15 minutos com a torneira meio aberta são utilizados 117 litros de água.
        Com economia, o consumo pode chegar a 20 litros.
        (7,8 litros por minuto, no pior caso).
        \n\nLavar roupa no tanque
        \n\nNo tanque, com a torneira aberta por 15 minutos, o gasto de água pode chegar a 279 litros.
        O melhor é deixar acumular roupa, colocar a água no tanque para ensaboar e manter a torneira fechada.
        (18 litros por minuto, no pior caso).
        \n\nTomar banho
        \n\nBanho de ducha por 15 minutos, com o registro meio aberto, consome 135 litros de água.
        Se fechamos o registro, ao ensaboar, e reduzimos o tempo para 5 minutos, o consumo cai para 45 litros.
        (9 litros por minuto, no pior caso).

        \n\nFonte: http://site.sabesp.com.br/site/interna/Default.aspx?secaoId=140
    </string>
</resources>